Brexit: UK passports issued without 'European Union' label

British passports are being issued without the words "European Union" on the cover, despite the delay to Brexit.
The new burgundy passports were introduced from 30 March, the day after the UK was supposed to leave the EU, but some people may still receive the old version until stocks run out.
One recipient said she was "truly appalled" at the change.
Dark blue passports resembling the pre-EU British design are due to be issued from the end of the year.
Susan Hindle Barone, who received her new passport on Friday, told the Press Association she thought the design should not change for as long as the UK remains an EU member.